入嚟吹兩句

好凍

啲風呼呼聲

著多幾件衫 小心冷親

吹

你都係

有咩唔滿意咪講

死偽毒

小豆

吹阿吹

攬住我

餓死左

讓這風吹

呼

HI

做咩叫自己做小豆

前面條女個頭好香

笑4

正

ff

香

因為佢nickname係小豆

我黎

gay

臭

你好正

笑

你個頭就臭

我今晚真係無洗頭 你好醒

臭頭

吹吹

笑啥

呀呀呀

木人

嬲？

好凍凍凍凍凍

不分手的戀愛好聽

簡子小豆腦魔去咗冰

冬眠

2018仲瞓覺

冬眠唔同訓覺

阿阿阿

多謝

笑咩

笑你

發明冬天果個捉去坐電椅

屙屎坐落去個下好爽

冬天應該坐電椅取暖

風愈大 我愈強大

真係要好好珍惜身邊人

HIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ARRRRRRRRRRRRRRRRRR

我身邊冇人喎

珍惜ME

考慮吓

木人真色我

我

橙

我珍惜青青 你瞓先

88

珍埋你

沖涼

乖啦

bye

好 沖快D呀

水水

不了 要訓

乜

早抖

木

咁唔訓
睇波

如果時光機放在前方

A Little Bit

今晚想咩都唔做 就咁hea下
會唔會好過份

聽日好似仲凍點算

NO AR 抖下姐

過分

你係雪花咪仲凍

係咪真架 就算之前病左都唔會咁

伏黎

我都覺呀 覺得自己好浪費時間

冬天係咁

立即上水

ON9WAI

唔明

#me too

早啲訓聽日早啲起身啦

WOOOO..

蕉仔weak 仲要攰到腳痛
明明今日唔係郁動好多
篤左2個鐘波 掟左4個幾鐘鏢

咁就好好抖下啦 無藉口唔抖了

廢

訓唔著呀 琴晚一早訓低左 但都係碌到4點仲未訓到

咁多活動

/_\

咁凍都出到街

成日冇離開過屋企啦
聽日都應該係

我都係

好正

唔可以同張毛毛被同暖爐分開

今日比人讚我有運動sense

有咩正?

我只係離唔開部電腦

不用出街就是爽

威

放假嘛

吓? 你?

有人約我都想出街

推曬啲人咪唔洗出

一般啦 又未去到震晒行唔到

真

十卜

做咩運動

日常嘢來的

今日打咗乒乓球
但我成7 8年無打

打網球啦

NO AR

想打 但我好廢 要搵對手一齊玩既活動好少玩

爽

好玩

太重 但都可以玩下

我都係亂打

(笑)

我都覺

打網球好型

thx ching

我走

哈

木人批准

番番嚟

very want very want say goodbye

say咩goodbye

Apes together strong
Apes alone weak
無啦啦諗起